之前唔係話搵一日集體退八達通咩？

黑警攞左巴士八達通資料，唔係話集體退八達通幫手保護前線手足咩？

一靜落嚟，黑警就上門拉人，所以盡快攪一次，等黑警無得跟